淋病班競選團隊原來有咁多錢分

最右果個係中同

以前中學果陣講到自己幾熱血幾憎政府，宜家就為左錢去做狗

五斗米折腰

賺2萬幾多過好多大學生

我未畢業

Block左佢未？

社會主義佛利民可以分到幾多呢

做過啲咩？好多野都搞到好流下

我估現實世界中唔少連登仔都係咁

你指我中同？
好難係度比倒實例你喎

叫angus丫嘛係咪
成撚日同佢一齊上tutorial

PPA 巴打

直線自爆

佢份人點

只要有機會,大家都會變蝗蟲

大概等如每條女都有個價，一百唔得就逐個零咁加上去，現實就係咁

叫人唔好同黑警拍拖條女最尾都係同左黑警一齊

呢個真係經典

不過心水清嘅都知 哩種人 連登比例最高